葛佩帆：改用 WeChat 處理保密資訊

WhatsApp 的使用條款更新事件繼續發酵，連同香港政界中人都感到憂慮。事件中不論泛民主派還是建制派，都表示會考慮轉用其他的即時通訊平台。而民建聯議員葛佩帆接受本地報章《明報》訪問時表示，本身 WhatsApp、WeChat 兩邊用，現在保密資訊會改用 WeChat。

根據《明報》報導，民主黨方面已經表示會逐步轉用 Signal，立法會前議員林卓廷指他和民主黨也會轉用 Signal，主要是因為擔心個人資料外洩和私隱的問題，他對於 WhatsApp 母公司 Facebook 沒什麼信心，但有鑑於記者和聯絡人可能未及轉用，他們會逐步轉用，不會一刀切轉用 Signal。而曾經使用 WhatsApp 訂購芒果的民建聯議員葛佩帆就表示：「明白及理解市民憂慮，我本身同時使用 WhatsApp 和 WeChat，如果要說一些很保密的資訊，不會用 WhatsApp，一般打電話或者 WeChat 去處理」，《明報》記者問及民建聯是否會考慮「轉會」，葛指目前該黨仍然會保持同時用 WhatsApp 和 WeChat 進行溝通。

佢鍾意啦 wfc

假博士講嘢真係冇令人失望

支持

葛佩帆：用 WeChat 處理保密資訊棄用 WhatsApp

宜家先用？
唔夠愛國喎

親
wechat 有免費雲端備份服務
保證你啲資料永久backup

岩呀
得野雞帆同習仔睇到

係抽水就早啲啦
無出糧俾你咩

習聖上笑而不語

只要除晒衫褲就再唔怕俾人偷窺

只要畀人強姦就唔怕非禮

挑戰李大導

假博士唔怕比人剝光豬任人睇就由得佢啦！

笑咗

為左防止賊人破門入屋

所以拆左道門佢

amazing

唔阻你啦

其實佢冇錯架WOR
係錯在點解唔係專只係用WECHAT

的確對佢地呢班人 WECHAT 最安全 自己人野
雖然佢地最後都唔會係果班人既自己人

開依家個wechat要搵有咩online payment 6個月既大陸人 account 或 唔知用左幾耐先開到

做到咁絕仲要係支那app, 諗都諗到想做咩啦

關我撚事

已經叫晒所有藍絲親戚用 we7, 朱西食屎啦

資料保存喺北京最安全

只要比晒啲錢人哋，就唔怕比人哋偷錢

葛博士呢下反高潮真係殺我一個措手不及

好撚好笑
好似搞緊笑咁
果然係PHD

不如佢去消防局放火啦

睇到標題笑咗

估唔到佢搞笑都咁出色

支持藍屍轉哂去we7

改用wechat訂購芒果

痴撚線

佢用iphone晤用屎為

乜撚都假

識玩

唔通唔安全咩，國家server咁安全

加上本來就要上報國家，依家簡化埋流程添

如果我同佢共事，我一定屌9佢依家先用

咁識玩

笑到仆街
In 假博士 we trust

是日笑話

剝光豬俾8000萬黨員睇都唔俾2萬個whatsapp員工睇

《大公報》：處理保密資訊的意思，是「以愛國者為主體的處理保密資訊」

佢表忠嘛
又冇講錯喎

老衲上身

偉大既國家幫你保密資訊

曾經使用 WhatsApp 訂購芒果的民建聯議員葛佩帆

University of Greenwich, Hawaii
博士

Greenwich University, Hawaii 先岩

wechat profile

最正係Wikipedia 有人寫左notable alumni

變態露體狂行為

啱哂喇 唔會唔記得 黨幫你back up

光明正大睇你緊係唔算偷

政府話財赤, 建議劏房波叫國安公署整個手機數據恢復服務, 增加收入

講既姐

荒佢會用咩

刁chat

有國家級保護資料，係安全嘅

出盡全力奶
驚死奶唔夠力咁
乞兒到呢

奶共狗又真係唔怕比中共起底ge

唔用咪最安全

緊係支持你啦博士

女朋友唔係處，去雞竇搵個過

佢真係唔識個喎

污染

真係戇鳩唔係扮

cls

同為咗守住個菊花所以俾個閪人哋屌一樣道理

只要擘開大髀享受下俾人屌就唔怕強姦啦
好av情節

講完唔知會唔會有藍絲真係信呢

We7出咗名冇encryption

笑4
公安一查所以對話記錄都查到

學到野

瀨袋底果然犀利

WeChat 保密

WECHAT 資料直接送中

自己偷偷地裝熄爐唔同你講啫 唔通落阿爺面話唔用we7咩

臭雞博士

WeChat出哂名無點對點加密，方便ISP及各級機關攔截。
但我真係唔會阻佢囉

叫咗班支那廢老同藍屍咁做啦
佢哋鍾意賣身比黨

弱智唔係扮

佢on9唔係扮

搞下氣氛啫~

咁愛國仲用美帝

咁似老衲d文

wechat好好用，你見大把中国人用就知好野黎
希望藍絲group唔好用mewe

事旦啦都係藍絲用
anything but 豬閪

其實蟈人用微博就夠，唔明要用facebook 做咩

表佢㧯尾咁，咁多年先肯用

Unwire 咁仆街，偷哂人地的內容

賊喊捉賊？

假博士仲未肯落區面對市民聲討

On9唔係扮

除佐蠢, 佢真係好L蠢, 唔係扮既. 扮都扮唔到咁L蠢.

Wechat對建制黎講梗係安全
同出自臭坑

你有看過會穿衣服的豬嗎?

2樣都係比中共監控,洗乜轉

佢間大學快比多個榮譽院士畀佢

條友真係唔識架喎

吹風叫人down we7

好柒幽默

假博士講得好wor
共狗梗係用返支共啲野最安全
用Whatsapp啲機密資料咪比左美國？

葛: https違國安法，我只用http

唔好俾人發現佢有signal

傳比藍屍，等冇人用whatsapp

第一次見
好好笑

有人偷睇你沖涼，所以索性除哂衫周街走任人睇？

班藍絲傾走資同移民都記得要用we7 唔好比美帝監視到